[代出］其實無論係輸係贏 有樣必定要長期做

其實無論係輸係贏 有樣必定要長期做

而家可能大家無咩方向 覺得好亂 或者有人帶風向話似雨革就輸 其實我地贏緊呀 知唔知贏緊咩 係攬炒

我地既攬炒唔單只剩係叫國際制裁大陸

仲有樣好好好重要既野 其實一直發生緊
就係長期好少人消費啦

不過我地終極目標唔係要搞死香港所有商人

我地係要
1. 黃色企業能夠佔市場既一席位
2. 踢走藍屍及紅色企業返大陸 令到佢地無錢

咁先真真正正可以幫到香港 還我們一個寧靜香港

踢走藍屍及紅色企業除左令香港變返真正香港之外
仲有：
物價下跌
鋪租比
如果之後仲未有普選既話 各行各業既功能組別都有機會有黃取得

所以大家係空閒時間要多宣傳多消費黃企

如果大陸放人落黎 我地就向佢地宣傳

咁就無大陸人再放落黎

推推推1

推推推2

推推推3

推推推4

推推推5

推推推6

推推推7

推推推8